\subsection{Mögliche Weiterentwicklung}
\label{sec:extensions}

Für die Weiterentwicklung des Xylonators sind beim Entwickeln des Grundprojektes mehrere Ideen aufgekommen:
\begin{itemize}
\item Da noch weitere Signalausgänge am Kuka vorhanden sind, können weiterer Hubmagneten angebracht werden, um zum Beispiel Akkorde spielen zu können
\item Um die Klangvielfallt zu erhöhen wäre es möglich einen Steppermotor oder einen Floppydrive anzubringen, damit eine weitere Stimme gespielt werden kann
\item Das Benutzerprogramm kann erweitert werden mit einer Interaktiven Oberfläche zum erstellen von eigenen Liedern
\item Weitere Informationseingabeformate können implementiert werden 
\end{itemize}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: ""
%%% End:
